特朗普︰我個核按鈕大啲勁啲

美國總統特朗普周二在Twitter向北韓領袖金正恩「反擊」，指自己有一個比北韓「更大、更強」的核按鈕。

特朗普在帖文中稱：「北韓領袖金正恩剛提到『核按鈕一直在他桌上』。來自他那個被耗盡、鬧饑荒的國家的人，請告訴他我也有一個核按鈕，但那比他的按鈕更大、更強，而且我的按鈕是能用的！」

金正恩周一發表元旦致辭時指，目前北韓的核武器已足以攻擊美國，「整個美國都在我們的核武器射程內，而核按鈕一直在我桌上，這是事實，不是威脅」。

將核按鈕改做X

侵侵真係幾盞鬼

好小學雞但又好應棍

My _ is bigger than u

小學雞鬧交

小學雞嘈交

但好過癮

侵侵

侵侵既外交手段真心正 一條twitter就收肥仔金皮

佢講得岩喎

refer button into dick

屌你兩條肥閪網上兇狠

好撚好笑

點收？

你就網上兇狠 侵侵收撚左Isis皮啊

I have big button

最正呢句：

And my button works！！！

(睇黎美帝其實知好多野！！！)